1. Вам потрібно додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab
- створити новий репозиторій
- зробити дз
- клон
- снинути посилання
2. Вам потрібно додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.
- перекинути файли в до папки де є гіт
- git add .
- git commit -m "text'
- git push
